不要說好嬲，試著說：驅逐目標

不要說支持勇武，試著說：我就是勇武

7個鐘0回覆

Cry jor

好

55

幾有趣